1. В папку FO кладем FengoOffice
2. Запускаем питоновский(2.7) скрипт langfowrites.py
3. Не переведенные фразы в папке edit в файлах *.err.txt. Фразы необходимо перевести и вставить в шаблоны *.txt. Удалить *.err.txt
4. После повторного запуска новых файлов *.err.txt не должно появиться.
5. В зависимости от переменной finish_files готовый перевод будет находиться в папке finish(по умолчанию), либо в исходной папке FO(усли поменять 'finish' на 'FO').

Перевод осуществляется подстановкой переведенных фраз из шаблона в оригинальных языковых файлах английского языка en_us

Лицензия: можно делать что угодно, ограничений никаких нет.

Написано в компании ООО "Амлан"(amlan.ru).

email: pvv@amlan.ru